====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - d ' abord , le facteur temps doit entrer en ligne de compte : une telle redistribution des populations est-elle possible , à quel rythme ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

